油塘賣港柒，各商戶自行決定賣唔賣野比佢哋

洗唔洗咁又開po呀 底都未起 肯定住油塘咩